淫按摩師猥褻少女 掰「手抹油不慎滑到」被起訴

苗栗縣一名17歲少女因車禍後肢體不舒服，前往父親友人相識的張姓按摩師接受推拿調理，卻誤陷狼網。張姓色按摩師趁跟少女獨處機會，口出淫詞欲引誘少女跟跟他發生性關係，趁少女驚嚇時猥褻她。事後少女父親帶她在友人面前對質，張嫌只敢點頭承認猥褻。檢警偵辦後，日前依強制猥褻罪嫌將張男起訴。

檢警調查，涉嫌猥褻少女的張姓男子（50歲），去年3月起在開設工作室，經營按摩、指壓和整骨等民俗調理。張嫌曾在謝姓友人住處碰過被害少女（17歲），她因車禍身體不適，同年4月18日由父親陪同，前往按摩和整骨，隔了5天後，少女獨自一人前往張嫌工作室推拿，讓張嫌心生淫念。
起訴書指出，張假借推拿需要褪去少女外褲和內褲，要求少女仰躺、只覆蓋毛巾時，張嫌見少女青春貌美起色心，還先說：「等一下按摩會按摩到不該摸的地方。」不顧少女抗拒，強制猥褻、吸吮她胸部和下體，甚至發出淫語：「讓叔叔爽一下！」幸好她的手機收到Line的訊息提示聲響，張嫌才未繼續淫行。
當晚少女的父親帶著女兒到謝姓友人家中，找來張男當面對質，當眾質問是否：脫掉我女兒內褲，用手指摸她下面？張點頭承認有猥褻，少女爸爸當場衝上前賞張巴掌，才打電話報警。
檢方調查，檢警調查時，辯稱手上有抹油，滑了一下觸摸到她下體。謝姓友人作證說，張嫌當場不敢作聲，只有點點頭坦承有做這些壞事，張嫌也不敢否認有這些過程，檢方依強制猥褻罪嫌將不肖張男起訴。

可惜，如果係新北，條女一定出曬水扑埋